原來支聯會係不包括支援香港

請blacklist

以前讀書做intern識幾個支聯會 add左fb
到今日仲關心緊大陸失蹤維權人士多過香港人

叫佢地死番去支那啦，唔好留係香港獻世

支那會

我都唸緊年年叫人捐錢嗰啲失蹤人口， 不過下年可以叫佢地食屎

支聯會全名係乜嘢？

支那聯合會？

左仔組織

話到明係支那會 關香港乜野事

支聯會入面咪泛民嗰啲人, 呢段時間唔好搞分化啦屌你老母

班仆街係大中華膠嚟，緊張支那人仲多過香港人